我好辛苦

你只少識到朋友

都係 好感恩辛酸嘅時候有班好兄弟
只係咁夜 一個人就突然好頹

雖然成日聽你呢類既人埋怨
但係我都好想有呢種生活
無奈自己唔yo得

有咩辛苦先